今日喺公園撚到班廢老傻😂

今日我條仔生日所以諗住同成班fd一齊食放題
中午冇咩野做就有人提議去公園挽
之後我地成班就喺公園播歌跳街舞
原本好地地
但無啦啦有班廢老走過黎搭爹
原來班廢老覺得我地太大聲

阿婆：唔該，請問可唔可以細聲少少
我條仔：收皮啦阿婆，我係要大聲咁又點啊

之後個啊婆呆撚咗
之後又無啦啦多幾個廢老走埋黎
我同成班fd串到佢地一棟都冇
之後我地仲拍埋片擺上ig
佢地頂唔順走嗰時我地仲瘋狂恥笑佢地

呢家啲廢老真係要教訓下

竟用唔係用抖音拍阿婆

班死老野妹下妹下阻住晒
樓主串得好

我拍低左

比你快左半分鐘

幾多年前

想第一時間比班fd子知道我地幾勁

Child登仔唔明好憎廢老咩
做咩負皮

如果係呢幾年發生
應該好多人笑個兩個老嘢

樓主好波

唔好On9當有趣啦，大啦

點解呢幾年好似冇晒呢d mk街童，明明最需要佢地嘅時候先唔係度

未大個個似係你多D

第四次

果陣係咪拍緊抖音？

抖音大陸仔先用
禾地系香港人黎

而家放暑假旺角大把

你都會變廢老， 到時比番人教訓番你

挽你老母咩